父母話我識到女朋友就送首期比我

結果我琴晚平安夜通頂
自己on99喺MK掃街,尖咀睇燈飾
早上先返屋企
見到佢地個樣勁開心

利申:20歲 A0

唔好成日發癲啦

A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友

到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

會呀 送棺材首期俾你呀

得首期咁少 至少一筆過一層樓

樓主夠竟要有幾樣衰 老豆老母要慘到俾首期佢為目標 先識到女朋友